有無人試過比人捉self plagiarism

好彩就讀多次
唔好彩就一世

咩意思?

朋友試過俾人捉 重點係佢冇plagiarism
但老師一口咬定話佢有 我諗最多c range或者fail個份assignment

冇事ge，叫得你做過姐係放過你啦，佢都費事煩，捉你又要寫report

你成份照dup落去？

抄自己

試過 最後無事 不過份嘢爛grade 好冤枉

無乜可以幫到你
只係能夠祝福你無事
早啲訓take it easy 啦
咁等都係無補於事

無錯 唔做都做左

比人捉抽自己真係第一次聽
WISH U GOOD LUCK

要turnitin就乖乖地小心d做

照咁睇你中哂wor，你諗下比起之前果份paper，你新呢份有幾多新野？

我試過 想當年Year 1 有兩科要交Personal Statement 結果交同一份 比人捉咗S/P.

最後只係重做其中一份

大佬點作兩份唔同既Personal Statement 呀

有fd試過references list漏左一個source，但內文有寫人名岩格式，條友話佢plagiarism 直接冇改

Year1

其實我唔清楚turnitin係點計你有無抄？
例如quote人地段野 但有加in-text citation同引號落去
Turnitin識唔識detect同分果段係咪抄

yr1唔係應該有教你點樣rephase ?

最on9 係reference list 都計similarity

最on9 係校名同題目計similarity 呀

係有教不過我果陣係想引佢地幾段，加晒in-text citation同引號引住 就係唔知turnitin識唔識分

留名以史為鑑

留名
遲啲都要

有時有得 exclude

只要連住6，7個字一樣就好易捉到

一句講曬
總之一樣，無論點都好，都計

turnitin唔識分，但個老師會識分，有時30% similarity但係都可以無事

最後個% 同highlight出黎個d抄嘅句子只係俾改文個個做ref

郁唔郁你同係咪過唔到，其實成件事好主觀

試過交中期報告 總之唔係final report
純粹想扮下有貨交 最後都俾人發現我成段copy
最後要重做另一個topic A咗

得罪講句

一早教過你抄自己都係抄咖啦
而學術界又睇重抄襲
你又唔改下佢，你真係幾抵死

輕則down grade，重則書都冇得你讀

今日冇搞你當你好彩

有FRD試過要見BOARD 最後出信

想問下成篇rephrase 左 但全部抄唔同既論文
係咪唔算抄？

你無cite之前份essay ?

佢講左無事就無事，放心，搞見board好麻煩

理論上係 無自己野

屌CAES咪係咁囉
btw,其實未必算，我見過d人無新野，純粹整合人地d野都出到份paper

頭先一出黎19% 嚇得我

有師兄cc plagiarism俾faculty suspend一個sem

理論上得
但你要成篇嘢都make sense 同唔離題就得

一時三刻好難出到野
仲要熱門topic就仲死

想問問有無邊個網可以check plagiarism

搵親都廢廢地

其實幾多%similarity先會俾人當係plagiarism?

Below 20%？

其實review paper咪整合人地既paper囉
整得夠高質都照上top journal,不過唔係咁易

我表弟個topic 學術介已經討論60年
點整自己idea

經一事長一智，你見好多學者都cite返自己之前d essay 就知

可以搵近幾年既paper整合下,加多幾張分析,圖表,排版,比d insight就可以係一篇文

聽講你自己cite番自己
（楊岳橋，2017）咁就冇事

有時覺得好on9 有d唔同科但題目基本上一樣
同一個人同樣思維真係好難做到兩份唔同

其實你自己西完自己都可能出事, 濕鳩turnitin
不過如果係tutor人手改好多時都冇事
樓主係得咪罪左人

turnitin 好撚垃圾
乜7都間
fd講人60幾%都無事(fyp)
因為佢間9晒appendix d coding

有fd俾人捉過 CC
見完淨係D咗成科

成日覺得做一part 好嘅literature review係最難

真係好唔抵

其實冇直接間係
只係高% 嘅話 會特別被人留意

睇個 tutor or prof 有冇用心改
因為turnitin 蠢到仆街
如果你成個例子都係抄 但佔篇文好少%
你都係抄

而你落晒 citation 又啱曬格式
通常都冇事

試過篇paper 45% similarity 都拎A
仲被個鬼佬prof 點名讚寫得好

睇你個科
冇指定number

on9啦
唔同科黎咖on9

Why is it bad? Because it’s equivalent to trying to spend the same dollar bill twice by making a photocopy of it. The original is real money. The second one is worthless.

你係種左舊蕃茄
一D加鹽食
一D加胡椒食

其實肯自己做根本就唔洗理咩plagiarism

咪臭係,個個咁做就一堆垃圾paper改d就話新野啦

未試過比人捉self plagiarism
但試過借功課比人抄之後比人捉
最尾我咪老閪都推抄我果條友去受靶 我就比人扣grade + 警告

Turnitin 呢d垃圾系統好撚易過骨

第一次聽
啲19tutor懶係執正黎做

有人問我借抄功課既話,我寧願直接叫佢請我食飯我幫佢做撚埋算數

自此之後就無再出過source比人 抄都唔識 平時食飯洗唔洗人餵埋佢

其實依家做親paper都係全部paraphrase 係左抄右抄完 再係適當地方加番citation 再放落turnitin睇一次 佢紅左你果d地方咪再paraphrase多次 咁樣改到below 10%

Self-plagiarism 要cite自己
利伸：認真

想問下cite自己個reference格式係點
又冇登過journal又冇出過書

有冇話通常turnitin 幾多% 先會被人捉plagiarism

Cite 之前既report 個topic + date 之類啦

ys我都係咁

唔係20就唔得㗎咩

佢叫得你重做應該都係想放過你嘅，唔好太擔心
但以後要放上turnitin嘅paper就真係小心d啦

btw turnitin有時真係好濕鳩，我自己個名 student id都當plagiarism

唔一定有講明
但通常改文都係見20-30%先入去睇report睇下咩位重覆
因為turnitin唔識分你係咪已經cite左 要改文既自己睇番

我試過兩三句放落去
Turnitin無間到我果幾句

即係樓主係直接copy自己無rephrase?

btw原來你都係薄扶林

我份fyp 1份proposal2000字 1份report3000字 再加4份log sheet各500字 每一份要求寫既野都1樣。。。我為左唔sp，我所有句子都rephrase 過唔知幾多次，有史以來最嘔血既fyp